女友乳頭有嚴重濕疹....

是咁的 小弟同女友已經兩年了
佢晚晚訓著都會自己抓到粒乳頭流哂血
家仲有條疤添
呢兩年黎一直帶佢去睇唔同嘅皮膚醫生
有D 疹金成千蚊都去睇過 但都係開D 抗敏感藥 同保濕嘅嘢
D 藥食果幾日係好有用 但每次都係比3日 同埋又冇可能成日食
中醫一食佢就嘔 所以又唔掂
然後小弟聽D 大陸人講去淘寶買左支叫艾洛松軟膏嘅野比佢搽 非常之有用

但問題係支野有類固醇 我發覺佢乳頭個表皮越來越薄
同埋一唔記得搽 又抓到流曬血
有冇咩方法 可以斷尾

有冇咩真係好好嘅皮膚醫生介紹 可以幫到佢

原來係認真post, Ching 加油

我出返去先

我諗起個故仔
有個小朋友因為多咗個細佬失寵
佢決定毒死佢細佬
就等佢呀媽訓著咗就搽咗D 毒藥係呀媽對蓮度

結果幾日後

隔離屋陳生死咗

日本個廣告

冇啜 怕一啜會傷口感染
同埋佢乳頭甩皮甩得好嚴重

戒奶戒糖

咁你女朋友粒lin總共俾幾多個醫生check過

正呀

唔搽正on9

女醫生 2個

你同你女友咁勁, 唔驚個Lin爆炸

口水有滋潤作用

冇計 乜野都要試 好過晚晚流哂血

我都有乳頭濕疹，直到依家都有。
成日都好痕，會甩皮，損晒
真心無根治方法，我幼稚園開始濕疹，嚴重到爛晒都試過，直到人大左，免疫能力好左先開始自己身體調節番，不過都會有濕疹，只係冇以前咁嚴重了，但如果一嚴重起上嚟始終都係要類固醇。
共勉之。

有冇圖？

大陸蝗蟲日日落黎香港掃日用品番上去用
你竟然夠膽淘大陸假嘢搽落lin 頭

冇圖點討論？

去藥房買支叫歐化辛軟膏 搽返半年應該會好轉
因為我之前都有 比啲衫磨到爛晒 而家好返

沖完涼用爽身粉
以前袋底睥膠水口位有濕疹

可以試下呢隻藥膏，喺美國同埋英國亞馬遜嘅評價非常不錯 ，又冇類固醇 ，如果想運嚟香港嘅話 ，可以喺amazon.de度購買。

我而家去買比佢試下 thanks

類固醇上癮

冇圖？

我本身濕疹都好勁 而家都仲睇緊中醫食藥
比起以前好好多

有冇圖 睇下係咩情況

奶頭有毒

有隻叫 ASEA 的gel 又止到痕又可以減輕類固純反彈。可以試下，我都係個fd 介紹俾我

用生理鹽水殺左菌先，再用藥會快d

認真 有冇圖

認真答你
以前個身都有濕疹
轉左用施巴沐浴露之後改善左好多
你可以試試
不過提返一支都成$150up

Cosplayer個po有一張爛波妹

試下薏米粉日日食

點解唔做下research先，好多人都知類固醇藥膏會令皮膚變薄
係可以止一時之癢，但長期一定令病情更加惡化
所以真係好嚴重先好用呢d藥

冇得啜lin 真係好慘

死海鹽

同埋做運動出汗都有幫助

點解我覺得好核突 諗起cat girl

Sor 巴打，祝你女朋友早日康復

睇中醫啦屌！

呢支我都有

啜多d就會好

用過了 醫生開過
仲試過木瓜膏
PHYSIOGEL嘅 沐浴露同 保濕乳都有試過

乜咁多人有濕疹

定啜到成口血慘d?

用濕疹清

呢個位置唔可以亂用類固醇 要睇醫生佢會話你知邊種類固醇藥揸得係個個位。😔因為唔同類固醇藥力都唔同

純文字討論？

唔好計情趣, 第時真係唔使諗母乳

爛波妹

戒左朱古力未

搽露德清脣膏

3個stage
類固醇藥一至兩星期->冇類固醇藥數星期->凡士林/保濕cream數個月或甚至長期搽
訓多d, 戒下口
祝你有lin啜

平時沖凉嘅沐浴露同保濕cream用咩?

我覺得最好用翻針對濕疹嘅嘢
我自己用開aveeno覺得幾好

啤膠水口 笑撚到我仆街

濕疹Lin係咪黑色架？

搵咗張類似嘅圖

真係差唔多係咁個樣

咁冇計的師兄
我都唔想 但真係睇左好多醫生都冇用
先出此下策
佢每晚都抓到成手血

唔介意咪同佢踢返場波 磨走佢

哇屌，點解會零零舍舍淨係乳頭有，對波其他地方無？

類固醇就梗係唔好亂咁搽
仲要係大陸牌
樓上講嘅鋅好多時用喺紅疹
bb都用得
搽乳頭自然冇問題
另外嗰隻椰子油可以保濕都可以試下

利申喺醫院執藥
自己都有濕疹不過呢幾年好番好多
認真咗

係唯獨是與頭先係咁樣

保持免疫力高好重要
平時唔好咁夜訓
記得戒濕熱野
濕疹斷尾係一條好長好長既路 加油

pm圖，我可以幫到手

EX都係咁
冇得啜奶下閪算

粒lin 生濕疹應該係ex 奶到咁。
巴打可以奶埋一份再傳俾下一個女朋友

啲衫呀 Bra啲fibre 會唔會有關？
或者Body lotion 沐浴露個啲
之前見話啲BB用濕紙巾啲防腐劑搞到濕疹可能關呢類野事

戴棉手套訓

強力類固醇黎,唔可以長用的.

加油樓豬

我之前粒lin唔知點解成日痕，真係好辛苦

所以我明白個感受

用紗布包住訓

唔好搽類固醇
如果得乳頭有濕疹，可以試下敷死海鹽
要keep住日日敷
過一排都好唔翻就要睇中醫
睇西醫又係開類固醇藥膏畀你搽，都係嘥鳩氣

等圖

打手全面進場

一睇支藥膏都估到係類固醇

去搵醫生開Tarcolimus 或者 Pimecrolimus cream 搽啦
乳頭如果大發作，用類固醇 ok，但唔好長期日日用
平時用呢類藥會好啲，又無類固醇嘅類作用，當然都幾貴
細細支已經幾舊水

中藥反胃係咩原因先?
碗藥太多，飲到好飽?

佐敦 嘉賓大廈 徐健平醫生
我細個已經有你女朋友呢啲狀況 勁痕 r到粒lin流晒濃 親戚介紹呢個醫生 以私家黎講唔算貴 啲藥又有效 同埋目測7x歲 都幾有經驗

巴打下世小心d 呢隻藥口服係劇毒黎

類固醇唔係唔可以用
不過真係要睇西醫就住用 依啲錢唔慳得
大陸啲成藥唔會幫你諗副作用

真係建議帶手套瞓，如果驚甩手套，用膠紙圍住個手套入口嗰個位，唔駛太緊，純粹避免自己瞓覺唔覺意除甩咗

我明
好唔明點解生濕疹會生到咁撚on 9
除bra嘅時候會黏住啲乾咗嘅液體，一扯又流血了

雖然真心好撚尷尻尬，但真係忍手唔好r,同埋發嗰個要貼油膏布，唔好令乳頭掂到胸圍，如果唔係除胸圍時又會整親

我認同必要時可以搽類固醇，但唔好長期依賴，盞之後有排煩

利申 有時都會咁，忍得住手唔抓就好快好，前提係忍得住手

唔知點解睇字都好想嘔

黃大仙曾樹銘啦
神醫黎

另外想講下
我試過一個方法竟然幾work

就係整gel甲
仲要係剪短哂，整延長假甲
整完根本r唔到痕

估唔到咁樣反而令我濕疹好咗

爛lin港女

Ching不如帶女朋友去睇中醫
我天生就已經有嚴重濕疹 茶左廿幾年類固醇 結果d皮膚好似壞死哂咁 有印又結塊 一停用藥冇耐又發過！
我睇左中醫5個月左右 情況有控制同改善緊
我唔介紹邊個中醫師啦 始終呢d人夾人
但希望提供多一個方向俾你地

買枝叫Aveeno 嘅濕疹專用保濕

我全身乾性濕疹甩皮 搽第一個星期已經有好轉

而家搽左兩三個月 改善左好多

屌，用愛膚堅啦

我女朋友都有 有圖 但驚bam

試下搽娥羅納英H軟膏
真係止到 幾日無事
又平又抵用

帶條女去踢波捽甩佢啦

互屌正啊

支那藥你都亂試...

幾有愛都頂唔順

aveeno呢隻連我嚴重濕疹喺冬天用都覺得笠
佢有隻夏天清爽配方都好

但香港好似無行貨，平時喺iherb買開，有優惠時，買夠錢免費送貨，仲平過香港啲行貨

幫佢奶

有冇試過搽油 我有輕微濕疹 一搽起碼即刻止痕
同埋保持乾爽 對波唔大既就唔好著bra
想好一定要戒口 做body check睇下對咩敏感

笠就真係笠嘅，但係對我嘅皮膚真係好有用

寧願笠少少都唔想甩皮甩到比人白眼

巴打條女係咪catgirl?

巴打可以試下去藥房買枝beprogel
然後倒落棉花搽係皮膚，我用過都幾止痕，但要keep住用，同埋好細枝
呢枝係以前有個auntie經皮膚科科醫生推介買
（btw藥房市價50蚊左右）

我自己笠到超痕
不過呢啲就個個人情況唔同嘅

之前我朋友幫我訂錯咗，仲有好幾支未開

你係咪好憎你條女?
類固醇加大陸野

另外 要戒口

牛， 海鮮， 蛋， 奶 通通要少食

認真 係屋企就唔好著bra 搽薄薄娥羅納英 最緊要唔好r呀
我知濕疹好辛苦 但樓主女朋友要忍住呀 好快好返就唔痕架喇

強類固醇加大陸貨

先塗冬青膏再貼塊撒隆巴斯

損損地一奶落去咪好撚爽

試下死海鹽啦 真心有幫助 斷尾都有可能 睇下好唔好彩

可以試下搽某大牌子蜜糖嘅藥膏

你呢隻係強力類固醇嚟喎

賣廣告 ?

一路有搽開醫生開既類固醇藥，搽完係會即刻止左痕癢同甩皮等等既情況。但啲要搞到啲皮越黎越薄，所以一唔keep住做潤膚就會好容易又復發。香港夏天熱到啲汗係咁流，冬天就乾到係咁甩皮...濕疹發作個時著住胸圍個時特別辛苦，所以我好理解你女朋友既感受。

搽隻藥膏叫 protopic 0.1%
個包裝係藍[0.1%]白

抗敏藥可以長期食。我食左7年，每日5粒藥。唔覺有副作用。如果食藥有效，叫醫生開3-6星期藥都ok的。

以前睇皮膚科醫生開Elomet cream 加 physiogel ai cream 用完elomet cream一個鐘後搽physiogel 一日搽兩次

Elomet cream有少少類固醇不過含量唔高 正常應該藥房有得賣 價錢都唔貴

不過點解唔俾少少錢睇醫生呢 當係買個安心都好過用埋啲大陸野啊

樓主可以上網查下bepanthe 德國濕疹藥膏
呢隻冇激素 連哺乳期媽媽既乳頭都用得 不過我唔知香港有冇賣

搵個好中醫
戒口
唔好奶乳頭
轉用手工皂同天然洗頭水

支那嘢都敢用
戇鳩

你唔好啜粒lin 添呀
慢性中毒

Zinc Cream 醫唔到濕疹架巴打

已經睇左幾千醫生了 全部我出
乜嘢中環名醫 要卜成個月 診金已經1000蚊都有帶佢去睇
真係冇用 佢地淨係話冇咩事 比D 乳液就算
佢屋企人唔比錢佢睇醫生嫁
你果支physiogel我都有買比佢
我仲買左一套比佢 佢支沐浴露都係呢個牌子 要成300幾蚊
學生兼職經濟附擔重

逼於無耐先搵大陸野 我都唔想

所以信連登仔真係死得

試下google搵藥詩 yoshi
有時會係屋邨商場擺booth
自己都有牛皮癬 試咗一排效果幾明顯

Elomet = mometasone = 樓主隻大陸膏 = 強力類固醇

巴打你係咪真係想醫 我由細到大都有嚴重濕疹 睇左無數過中醫西醫 近呢兩年終於搞返點 好番晒就未去到 8成都有 但係都幾貴 睇下你有冇興趣

仲要佢有藥膏係好快好既 全部中藥 一啲類固醇都冇 類固醇係強力唔建議 對你只有壞處

其實我覺得中醫真係最有效。有fd敏感皮膚加濕疹，嗰陣中六壓力大 啲濕疹惡化到流膿，佢就轉咗醫生，每個禮拜一劑中藥，加醫院開嘅保濕lotion（不嬲有搽開），之後啲濕疹開始結gel 依家連疤痕都淺咗好多好多

其實我由上年起都有咁嘅問題,
好在唔係成日痕,
最弊係瞓覺都俾件衫磨損又出水,
而家天氣熱,為左唔磨損索性響屋企唔著上身衫,至少冇損,
不過乳頭仲係腫左...

搭單問 濕疹完個d疤可以點去 一撻撻唔知點搞

唔好食熱氣野 例如韓國泡菜呀嗰啲全部都唔得 早睡早起 沖完涼之後搽保濕嘅嘢 同做下運動會好快好

睇過話濕疹可以用死海鹽

大陸藥都敢試

屌那星呢啲數你走咗佢啦好冇呀

我用手工皂shop嗰d濕疹cream好返好多嘅 除非勁R 如果唔係就控制到

利申
真係睇過醫生好多次 唔係我冇帶佢去
帶左佢去睇10次以上去見不同嘅醫生
例如蕭鳳兒醫生
佢只係比左幾支乳液 盛惠1500元
結果：冇改善過

有D 醫生比抗敏藥3日 例如黃偉鵬醫生
盛惠400元
結果：每3日就返去一次 9天盛惠大概800元

中醫睇過王冠明醫生 個個都話好
3天藥 盛惠500元正
結果：一食就嘔左

仲有睇左好多醫生 都已經唔記得咗個名

我女朋友屋企唔比錢佢睇醫生
所有醫療費由我出 學生哥 好重負擔

逼於無於上大陸網見到話有用 我先買黎比佢用 佢又真係有改善到

我知我錯左 所以我先問下有冇咩方法可以斷尾 唔想再比佢用淘寶野

我有買PHYSIOGEL 嘅保濕乳同淋浴露比佢 盛惠500大元正 都係冇用

我仲有試過買人地個個話有用嘅Lucas’ Papaw Ointment木瓜霜 但冇用

日本zeria牌子嘅prevaline藥膏比佢 初頭有用
但幾日之後又覆發

果個艾洛松軟膏真係出於下策
佢一開始用我仲擔心佢會出咩事 始終大陸野
我成晚睇住佢 冇訓過 做好隨時打999嘅準備

當一知道真係有用 真係好開心嫁
起碼唔會再傷哂

後尾佢皮膚越黎越溥 我知唔可以再用
先黎求教大家

叫你女朋友嚟揾我，俾我日日啜一粒鐘，一個月包保好晒

睇中醫煲藥食
兩個星期唔見效轉醫生

你話我知啦 我同佢傾下
佢而家睇中醫睇到驚

沖涼用番鹼, 嫌太乾嘅話用唔起泡嘅清潔product
唔好用起泡嘅沐浴露, 好難好返

戒口, 唔好食牛同海鮮同老人家話毒嘅野

仲有勤啲搽moisturising cream落患處做好補濕

細個都試過條腿生濕疹生左好幾年, 睇過好貴嘅皮膚科食藥都冇用
但後嚟睇普通科醫生就建議我做足上面嘅野, 之後就慢慢變返平滑
而家就冇戒口又好懶得搽cream, 只有keep住用番鹼沖涼都冇試過翻發

不過我嗰陣都冇戒奶, 仲日日都飲

cream係class IV ointment先係class Ii

巴打留個Tg我Msg你

可以試下曼秀雷敦AD cream，唔貴， $100左右買到
我都有濕疹，之前睇皮膚科醫生睇咗幾千蚊好咗一排，但之後時不時返發，試過搽好多野，搽咩都唔好，愈搽愈痕，跟住有次試咗呢隻cream好似好咗啲
而家keep住搽果隻AD cream，啲皮膚好咗好多無再成日痕，最好買made in japan的，香港買到既好多都係made in china

認真，呢啲大陸不知明藥膏唔好亂咁搽，入面唔知有咩成份同埋對乳頭皮膚會唔會造成永久損傷，細個搽過啲大陸藥膏都無用。
搽類固醇有機會造成越搽越薄但係果陣係一班無濕疹的人試藥對正常皮膚瘋狂搽的測試，以濕疹病人的皮膚黎講r到啲皮厚曬係會無咁薄。
我建議你去睇醫生，如果r到流曬血係要睇西醫，幫你快速咁處理左發炎同流血先，之後先再諗睇中醫固本培元果啲。
我女朋友都係先生性濕疹，乳頭都試過流黃色果啲野同甩皮，佢睇西醫拿藥膏黎搽，搽完之後好翻好多。佢睇最貴的一次係濕疹生臉，睇左4次，每次成千蚊。第一次3日後覆診，第2次4日覆診，第3次7日後覆診。每次覆診會因應佢啲濕疹轉藥膏，因為臉的皮膚薄唔可以用勁的類固醇太耐，最後一次係開無類固醇的藥膏。
睇醫生其實最重要唔係要拿幾多藥，而係啲藥點用同埋有無效。我女朋友每次睇成千蚊係拿左幾盒藥膏，無開啲咩抗敏藥。醫生話最有效都係搽藥膏，用藥膏的時候唔可以用其他沖涼液同潤膚膏，因為會引起敏感同阻礙藥膏的吸收，皮膚偏乾可以叫佢開 ointment類的藥膏。抗敏藥只係幫到10-20%，最主要好翻都係勤搽藥膏。
佢
其實濕疹最要注意你女朋友咁既情況，啲胸圍要洗乾淨啲，流過啲黃色野積左入去好易發霉，有霉菌會更易引起濕疹的過敏反應，如果係屋企就唔著胸圍等乳頭唔好同d分泌物積埋一齊咁耐，如果唔係啲野乾左，一除胸圍的時間好似撕皮咁撕開乳頭同胸圍又會再流過血。

試下呢隻藥膏
Bepanthen sensiderm cremm
無類固醇而且好快止痕咖

有冇圖？快D影上黎比大家研究下，我知道呢度好多醫生護士，好快有人幫到手

係呀，我都轉咗啲防敏番梘，用沐浴露會愈沖愈痕，同埋沖涼唔好用太熱既水

你指係個身上面皮膚黑色左一撻撻?

其實做運動出汗，啲汗拿住濕疹會差左，除非一路做一路抹乾淨曬，不過抹得多無油乾燥又易差

中醫都唔敢食可以收皮

你點奶，奶過幾多個？

咁大件事就唔好慳
診金1000都講到好似好肉赤咁
唔係想攻擊你 但係真心有啲錢唔慳得

前幾年夏天都試過 個時日日乳頭都會有結晶體
叫你女朋友啲bra換曬做有機棉
出街前搽啲爽身粉
仲有唔好出咁多汗 如果出左好多汗就除一除bra印乾啲汗 等乾曬先戴返bra
每日沖涼後用紙巾印完lin頭 再搽cream
可以唔著bra時就唔好著 同埋著全棉鬆身衫

總之保持通爽 同埋日日搽cream 千萬唔好搽類固醇

有冇相？

仲有係戒曬啲令濕疹起嘅食物：蛋 芝士 蝦蟹 三文魚 牛 鴨 糖 等等
要食得清淡 唔好食加工食物 早睡早起
沖涼轉用啲濕疹都用得嘅 最好係透明嘅/番梘
你可以試下買AD軟膏 我覺得幾好

利申 除左lin頭 身體其他部分都有濕疹 但好好彩好返曬

你啱

同事？fingertip unit

+85270712778

戒糖份 戒凍飲 早瞓 最緊要呢幾樣

有無做過食物敏感測試？
我有朋友轉左食素但濕疹都無好過
之後去左逼醫生轉介佢去做測試先知原來佢最錯係食小麥類既野

試下搵一啲可以俾bb搽嘅濕疹膏
主要保濕功效果隻 日日搽
我自己用果隻出面無得買
係啲媽媽用天然材料手工做 希望幫到樓主

如果係有限範圍，真係試下每晚臨瞓厚敷凡士林落患處，應該起碼可以幫到唔會抓傷。

以為係lin 圖，出返去先

睇生，食藥，搞掂
完

係呀 之前r得太勁 過左幾年仲黑緊

好慘 出到街痕到仆街又唔R得

前排用多咗類固醇搽手指，依家十隻手指頭都發緊

physiogel係幾唔錯架，不過真係好貴 尤其係每次去廁所洗完手都要搽返幾蚊physiogel 巴打對女友好好
試過aveeno都幾好，無刺激又夠潤

就算係講明俾敏感皮膚用嘅沖涼嘢同埋潤膚膏有時我都唔啱用，所以一直都要trial and error。例如QV啲沖涼梘沖完又乾又痕 有個叫petalfresh嘅牌子睇落唔似防敏感不過我用完好舒服 （一田賣80蚊 500ml，平過physiogel ）

死海鹽我就唔會亂用啦

藥膏我都想搵隻無類固醇又好嘅

（利申：細個全身都有 ）

前幾年都試過 痕到仆街又流膿流血之類，擦好多野都係好唔返
最後，換晒啲Bra，用盡方法去唔俾損個位掂到任何物料，然後忍住唔R唔多手去搞佢，終於俾佢好返

（對我嚟講）無鳩用嘅，細個搞到我連飯都無得食
最後喺小五小六好返嗰時已經停咗介口幾年

不過致敏源真係個個都唔同，試咗有效就keep住做啦

訓覺r痕真係好慘
起身痛不欲生嘅感覺
戴手套唔係好work因為會照r到，啲布料摩擦完照會損
我會昱對襪喺手，雖然有時起身會發現自己除咗

啜奶定啜濃

1- 唔好著bra 認真
著純棉top 如果可以最好乜都唔著真空(面loup件tee)出街番工番學 一句講曬就係唔好焗住個傷口

2- 去驗過敏源 有啲人可能對小麥，奶製品/海鮮過敏(其實係對入面含有嘅蛋白質敏感) 驗下再避免吸收呢o的食物會好點
雖則話中醫角度係濕 所以樓上會有巴絲叫你戒糖等等(個人認為好有用)但 其實好多時候 濕係有分好多重 同女仔通常會係濕寒體質 好難搞 基本上咖啡 糖 某部分屬寒嘅水果都唔食得

同上面提到海鮮最好避免係以西醫角度解釋，以中醫角度嚟講就係海鮮好濕 魚都最好少食/唔食

3- 去靚海灘(死海/澳洲 杜拜etc)
浸番半個到1個鐘 外加不含paraben太陽油曬下10-15分鐘太陽
(呢個係個人經驗 落水傷口會那住痛 但上晏浸完矖完 夜晚無r過咁滯 嗰時我仲唔止係濕疹 係急性過敏 啲濕疹擴散到全身再發炎 一句講曬好恐怖 但之後連普通嗰d濕疹都好埋)

4- 可以試下食益生菌&鋅&鎂 同omega 3
濕疹中西醫角度都有研究講過係腸胃問題引起的 所以食益生菌有助於改善番 後兩者就係對皮膚復原有幫助 同如果你女朋友真係狠到心戒口 啫係上面同你講唔好食嘅嘢 係有機會缺乏咗鋅鎂omega3呢啲一般較易響海鮮入面吸收到嘅營養素 而omega3係對慢性發炎etc嘅情況有幫助 因為濕疹好難好 傷口通常都有發炎現象

最後 唔好再搽 類固醇
一開頭係會好辛苦 但你忍到 你濕疹就算唔斷尾但好大機會控制到 但繼續搽係一定無斷尾可能

共勉之啊！同唔好再r

通常濕疹都係一對咁生, 即係左右都有

嚴重既話睇西醫先喇, 好返7,8成先食中藥調理, 西醫可以試下陳永明(屯門新墟)

認真我都有濕疹
每逢壓力大/夜瞓/食得多熱氣野/辣野
就會發晒出嚟成身係咁R
最近試咗飲一種涼茶叫桑寄生
雖然未必即刻見效話完全唔痕 完全好返
但對身體調節都有幫助可以試吓

仲有最好做下運動
之前我有跑下步嘅時候
身體好咗好多濕疹都冇發出黎
濕疹真係好慘 樓主要關心下女朋友

認真答你，應該濕疹一種，唔好再用類固醇。太痕用凍水沖，停用類固醇會反彈可能仲嚴重d，但真係要硬食

濕疹過來人
認真答你

舊登有個post講死海鹽治濕疹
好有用 我跟住做兩個月好過九成

祝樓主早人有得啜lin

我都有濕疹，睇中醫做完天(夠)之後就無咁痕癢

得lin頭有？會唔會乳癌啊？
睇下婦科好喎
大陸藥咪亂查啦

呀嫂乳頭有毒

從飲食開始，戒糖戒奶

巴打係個好嘅男朋友

陰公講你

要 r/o Paget disease of breast

我都有過
個時都好耐先斷到尾
一開始會搽類固醇 但後尾慢慢好返就搽凡士林
最緊要個胸圍唔好咁緊 血液吾流通 壓力大都係因素之一
仲有要飲多水 仲有如果㾗儘量唔好掂佢 搽凡士林
你宜家仲要流血 一定會有細菌入去
如果仲有流血 真係要消毒先 始終細菌都係最大問題
我個時都係R到流曬血 睇完$700醫生都斷吾到
宜家就吾再搽類固醇 每日一起身同沖涼之後都會搽凡士林 宜家加加埋埋用左五個月先斷尾
希望幫到巴打

平凡媽媽？佢啲金盞花膏我插完仲痕啲

無知一問
第時生仔餵唔餵得母乳
如果媽媽真係塗左嗰D野咁多年
利申: BB來了 愛好者

樓主 冇類固醇

之前睇過個post講用死海鹽好大幫助
樓主可以search下 唔記得係連登定高登post黎
希望你女友可以早日康復

我ex 都有 咁岩既我以為好少有

我女朋友皮膚敏感係去睇黃錫明
係朗豪坊對對面
好撚多人睇
女朋友朋友有濕疹睇左佢都好好多
不過男醫生唔知巴打介唔介意

可以嘅話最好唔用沐浴露沖涼 就咁清水沖
我試過曬所有咩physiogel 咩貴牌子嘢
濕疹一嚴重 係所有保濕嘢都無用 反而仲乾仲痕
因為皮膚最面個層保水已經破壞咗

我自己就睇咗中醫3個幾月 衣家好8成
不過你話你條女飲中醫就嘔就算了
話聲你知 停用類固醇 反彈個下我試過成條頸結焦
條頸好似帶咗頸圈咁郁都郁唔到

唔好用類回固醇
如果痕，就攞個冰袋凍住佢
凍到唔痕
最重要係搽cream
濕疹最重要係唔好抓
And build up immune system

自爆
btw身邊唔少人濕疹都搞唔好

其實phsiogel唔係最保濕架啵
我自己本身濕疹用QV cream
個時上堂miss都話濕疹專用
利申 nursing

係呢枝 真心推介

同埋你可以以下針灸
我有幾個朋友係嚴重濕疹
全身都有，爛哂個d
去左針灸真係好左好多！
不過係真係貴

唔怕痛就買支無比滴，一痕，唔好R，搽無比滴，再吹風扇，冇傷口會涼涼地止到痕，有傷口就嗱到仆街，已經唔記得痕(以毒攻毒法)

瞓前搽好藥膏，包沙布再著薄bra瞓。
怕痕瞓唔著，就食粒鼻敏感藥，幫止痕同會好撚眼瞓，瞓到死豬咁，R 唔到。

濕疹過來人，希望閣下女友快啲變返靚Lin

懷疑樓主條女姓張

有隻寫住Goat Soap，有隻羊公仔嘅羊奶皂可以幫助舒緩濕疹，可以試吓！

去藥材鋪買包金銀花（約$10-15），執一小撮出黎用熱水沖當水飲，落太多會勁苦
另外倒一小杯灘凍佢搵化妝棉浸濕少少敷係患處上面。

利申：試過連飲兩日好番。

（勁寒涼唔可以長期飲，M到唔可以飲）

隔壁老王

我用大陸野999皮炎平 一查就好😂
但會變黑 少用為妙

你喺醫生到拎到果啲抗敏藥
如果覺得食完有效 就去藥房配啦
平好多 唔明可以問藥劑師
咁就唔洗專登返去覆診捱貴藥

濕疹出我會用兩隻膏
一隻係小林手作既野菊花膏 一痕就搽
另一隻係artesana既amazing salves 太貴 一日搽一次做protection only

如果都係唔得可能係飲食有問題 我平日都好節制 有時爆發就用以上兩種膏急救

認真 唔好r係第一步
仲有沖完涼抹身個d都唔好擦到乳頭
沖涼沐浴露唔好搽到乳頭
搽到都要即沖唔好停留
我中學都有過
流晒黃水好誇張好痛
就係忍住痕唔r keep住搽野先好返
希望你女朋友都好到

Btw濕疹個種痕唔係你想像到
如果佢係訓教r 可以試下帶手套訓

你個名

我曾經試過 安慰佢 呢個胸前濕疹好常見
首起因大多係因為壓力太大同唔開心 要斷尾就要無左d壓力同開心d

要轉胸圍 一定要薄既胸圍同純綿 唔好再諗話咩功能內衣果類尼龍質 焗住一定唔會好到 叫佢向屋企，訓覺 總之有得唔著胸圍就唔好著

搽藥膏 搽完又係唔好著bra

用完d bra 咪會有皮既 叫佢洗bra要用滾水浸 浸佢10分鐘 再手洗 過清d泡

沖涼唔好沖太耐個胸 同埋no熱水淋個胸 盡量快 個胸唔好搽沐浴露
沖完慢慢印乾就搽藥膏

戒下口 毒既野唔好食 例如鴨鵝 唔好同我講咩西醫話唔洗戒口 皮膚病係長期性既野黎 唔係短時間用西醫可以即刻斷尾 你想斷尾就起碼戒幾個月

我果時無食西藥既 淨係搽藥膏搽好左 搽左1星期 d皮換曬 然後愈搽愈少 但bra既習慣同戒口都要keep住 我keep左成半年 期間有食中藥慢慢執返個身體d抵抗力

仲有好左之後 有時會番一次發 佢一發痕就唔好R 一痕就搽少少薄薄地既果隻藥膏 跟住就開始慢慢忍住唔R
例如第一次番發好痕 就藥膏薄薄地搽
第二次既話 試下忍佢一日 第二日仲係好痕就先搽少少
第三次 忍住唔好搽 到佢皮膚又想再爆野出黎先搽 如此類推

我要慢慢咁斷尾搞左年幾 但就算無再出 你女友用d bra都要小心d揀 靚既bra d咩尼龍 唔透氣質地 有時連d運動bra都係唔透氣 叫佢真係小心揀 唔好貪靚 要顧及用咩物質做 最好都95%純綿

l

其實首先要知道自己對咩過敏先 再對症下藥 唔好一味擦藥膏
小弟天生就有濕疹 細細個睇完醫生用豬油膏沖涼之後好返好多一直都無再點出過 直到前兩三個月無啦啦復發成身都係 第一時間睇專科食藥擦膏 之後發現我原來一出汗就好易出濕疹 知道左自己對咩過敏之後我盡量避免出汗 做完運動即沖涼 再戒埋甜同蛋 但我可以食海鮮同辣 所以唔係咩野都要戒 最近就病情穩定好多 共勉之

會唔會對bra既質料敏感，或者洗衣粉，沖涼液果啲敏感? 試下轉洗衣液或沖涼液

唔講其他 總之唔好用類固醇

之前同醫生傾過

佢話其實發得好嚴重時，其實搽咩都無用，因為保濕嗰層已經失效

即時消炎止痕先可以慢慢醫
同埋佢好少開類固醇俾人，ok的

長沙灣吳醫生

戒奶戒糖 完全戒奶糖的話濕疹可以斷尾，如果得既轉食素

淘寶

買舒特膚e學濕疹配方隻沖涼
優品360有得賣
然後再查呢個膏

Carun隻膏zstore有得賣
我查到由流晒水變到斷左尾
真心推介，我之前係高登睇到的所以買黎試
重點無類固醇！！！！！！！！

揸金盞花油/膏 非常有效 又純天然 又唔貴
但要揸無香味/精油嘅

認真濕疹要做多啲運動先會好返
唔好因為怕出汗會痕而唔做
抵抗力好咗就會冇咁嚴重

利 細個都有濕疹

勤d 剪手指甲，我都有，不過冇咁嚴重，主要唔係lin
剪短手指甲起碼冇r 得咁損先

由幼稚園到初中都有濕疹（唔算嚴重），睇過好多中醫西醫都無用，最後爸爸朋友介紹睇江安泰醫生，睇過兩次醫生食完藥搽完藥膏，就無再翻發。我都覺得好神奇，好想知佢開左咩藥俾我，之後我再介紹有濕疹同學去果度，佢地都有明顯改善。

我都試過同一個位生濕疹 之後日日搽馬油（要係純馬油 無添加個隻）就慢慢好翻啦 可以叫你女朋友搽下 希望幫到佢啦

毒❌3

唔知點幫你女朋友 但希望幫到佢啦

放唔到圖
ig : naturalsoap

戇鳩
口水有enzyme, 會愈用愈衰

無聽過口唇爆"冊"要用潤唇膏唔可以用口水咩？

Y

試下呢個，用過，幾好
但以前係醫生開
唔知邊度有得賣

淘戒之館 濕清霜 有用

我都有 我仲以為得我唔好彩
好痛苦 睇過好多醫生都係日日痴住個bra流曬血

我都有，啲人成日以為我想拎刀斬人

如果想搵啲薄棉既bra 有咩好推介

支藥膏就普通藥房都有 250蚊一罐
油就zstore會有。
認真有效，好過睇醫生

搵人奶搽Lin 頭

知道樓豬電話

其實沖涼用品同衣著影響好大，可能係敏感引發。
唔好用沖涼液，叫佢改用天然手工冷製皂，無香料無色素果啲，淘寶好多。
同埋叫佢買啲bra一定要純棉，透氣唔焗。
信我啦，好快可以好番。

無圖出番去先

你條女係咪你本人
有濕疹睇中醫 戒口 食中藥啦
藥膏點會查完就好

等一個人咖啡

認真 我生完仔仔之後都有 仲好嚴重下
但我都仲想餵人奶 我睇左西醫 搽左藥係好d
但會反發 我就去左樓下間農本X 睇中醫
一睇就食3日藥 早晚食 食完真係自己收左水
食左兩次已經好好多 之後都無發出黎
我有時見佢痕痕地我就會去覆診 真係好好多！
我連關節位d濕疹果陣都好嚴重 出晒水
都係食左中藥無搽類固醇就乾水

乳頭有乳腺
最好唔好搽咁多化學野
聽講好易有乳癌

我自己濕疹最勁果排都有d係乳頭
自己買左d死海鹽
沖完涼個身仲濕濕地果陣
將d鹽溝熱水溶左佢
再搵化妝綿索d水印落粒lin度
開頭會乸到仆街
乸完就好痕比蟻咬咁
好痛苦
不過搽左幾日就開始結焦慢慢好

記得等d鹽水就乾之前搽返d椰子油上去補濕

試下用韓御坊茶下！幾好

同埋濕疹應該同情緒好有關
但有呢個病係會令人情緒好困擾
惡性循環黎
你愛你條女
佢幾唔開心幾大脾氣都好
盡量忍讓，關心佢

我個ex當時扔低我出去捉精靈
On99

試下用麥皮 溝少少水 拎毛巾包住 水涼果時打圈捽下

樓主我一直有濕疹都係用一隻叫elomet嘅藥膏，係藥房有得賣 但係都係有類固醇 我多數係爆得勁先用黎等佢唔好爛 之後一直係買個d中藥藥包返去沖黎飲 都有減少到 同埋記得要着通風d嘅衫 希望幫到你女朋友啦

意高濕疹膏 ego

Elomet 同你支大陸嘢應該係一樣有效成份，支藥膏一日搽一次，無徵狀就停，唔好當Lotion用，正常唔會連續搽多個一個期。

聽同事講 酵素醫濕疹好work
見佢地日日都傾
你可以上網研究下

點解係.de 既巴打?

因為美國同英國亞馬遜唔準直運藥物嚟香港 ，但係德國阿馬遜可以 ，所以我係d e購買， 登入嗰陣時用返美國亞馬遜戶口都ok。

OIC 學到野, THX

認真

用死海鹽

lm

試下用魚腥草手工梘沖涼，可舒緩濕疹，我都係有濕疹，依家用呢d梘沖涼已經好好多

你支野草藥黎, 成份有 coconut oil, Neem(唔知咩) & Turmeric(唔知咩)
Significance of Turmeric
Turmeric is a useful spice used internally and externally for treating acne. Ayurvedic practitioners believe turmeric can boost the immune system while drying out acne and blemishes due to its antiseptic properties. If your skin experiences increased irritation, discontinue use.

Significance of Neem
According to herbalist Rosemary Gladstar, all components of the neem tree are strongly anti-bacterial and anti-inflammatory. These two qualities are the main reasons for the beneficial effect of neem and neem oil for acne. If you suffer from serious acne it is advisable to see a doctor, and the most severe cases require the help of a dermatologist.

可以試下, 但6星期內唔得要轉方法, 我買支睇睇點先

粒lin以後有毒唔啜得啦

我查咗十幾年類固醇 ，已經要用到第二級 (第一級最厲害) ，呢個月轉咗用 Sorion 完全頂得住 ，而且皮膚仲有改善 ，所以真喺誠意推介；另外亦都建議做一做食物耐敏測試 ，即係IGG （唔係IGA，亦都唔係IGE) 可以選擇D亞洲食物測試 ，有超過100種嗰啲計劃 ，因為戒口都要戒得準確 ，我做完之後 ，先發覺有麵質、牛奶 、雞蛋、 花生同埋黃豆敏感， 反而肉類可以任食 ，真係吹脹

巴打邊到有得做igg?同幾錢？

認真有冇試過查d精上去 有fd試過射左落隻手冇洗手就訓 第朝隻手皮膚好左

我喺hk biotek 做，3200蚊

因為我啲濕疹食牛肉時引發, 只在小腿上, 唔會擴散, 我都唔知點搞。

即時反應嘅敏感 ，你會知道 ，反而容易避開， igg係用嚟檢查延遲反應嗰啲敏感 (例如幾日後先爆出嚟），所以要焗住畀錢檢查。

哇爸打你唔食得麵粉？

我呢一大堆都唔食得

咁呢度就講下用法，我用個時就4湯匙左右開1分升水(其實份量多少冇咩所謂）等d鹽完全溶係水裡面，可以直接浸或者用棉花、紗布點黎敷。大約敷15分鐘左右。直接用落患處。我要講，一定一定拿到仆街，冇皮膚問題嘅人掂死海水會好似掂普通水一樣。但有濕疹 仲要用落患處，一定拿到叫救命，記住忍住佢。用多幾次慢慢就冇咁拿。因為拿個下係幫緊你消炎殺菌同埋排毒，仲可以加快傷口癒合同阻止繼續出水。所以講多一次，拿？忍撚左佢。長痛不如短痛！當你有一日，掂死海水都冇拿嘅感覺時，恭喜你，你已經成功斷尾。

用完15分鐘之後，唔好過水，有得d死海礦物質留係傷口上面，之後搽返d油或者cream鎖返D營養就得架啦。

用法大致上係咁，如果巴絲屋企有浴缸，可以直接全身浸tim。不過呢個用法好奢侈。咁我個時就日以繼夜，夜以繼日咁日日敷，加上戒口，係冇再睇過醫生嘅情況下，大約年半左右斷左尾。到而家已經差唔多3年，我未試過返發。

我留意到香港都越黎越多死海鹽賣，但記住死海係以色列同約旦之間，如果產地唔係呢2個國家，建議你唔好買，因為開採死海礦物，係當地要攞牌架，當然買返個2個國家比較穩陣。咩牌子都唔緊要，只要產地係約旦或以色列就得，記住要買100%死海鹽，有其他成份添加或香味嘅都唔好買。